1. Які існують типи даних у Javascript?

У Javascript існують наступні типи данних:
- number
- string
- boolean
- bigint
- object
- symbol
- null - спеціальне значення, з власним типом, яке представляє невідоме або порожнє значення
- undefined - спеціальне значення, яке означає, що значення змінній не присвоєно


2. У чому різниця між == і ===?

Обидва значення це оператори порівняння, різниця між ними в тому, що:
== порівняння (дорівнює), яке порівнює рівність значень та може призводити до неявного перетворення типів
=== строге порівняння, яке порівнює рівність значень та перевіряє відповідність типів даних

3. Що таке оператор?

Оператор - це спеціальний символ або вираз(typeof), який повідомляє інтерпретатору про те, що потрібно виконати операцію з деякими операндами. Існують наступні види операторів:
- оператор присвоєння
- оператор порівняння
- арифметичні оператори
- логічні оператори
- умовний (тернарний) оператор
- побітовий оператор
- рядкові оператори
- та інші